有冇人喺usyd讀書？

小弟嚟緊去usyd讀physio，想睇下有冇巴打可以分享下喺嗰邊讀書嘅生活係點

Usyd Business jj
有定心理準備好多中國人 人

係咩科都多定係我嗰科特別多？

Physio 算少 不過campus 成街不係

USyd physio 係lidcomb上堂，吾係main campus。以前flatmate讀呢個。